PS4 業餘PROCLUB招人

夜晚放假輕鬆玩，輸贏唔緊要
只要有正常合作，唔獨食就gogogo
歡迎pm亂入join，啱feel就長玩

絕對合作唔獨食。不過技術麻麻，求輕鬆玩

PUSH

pmed

Pls add

Fifa 19嗰時踢過D1 team

依家廢咗好多

推一推先
輕鬆玩求進步 歡迎留tg

踢開LB

想一齊踢

cm/cam

咩位？